想幫絲打講句公道說話

唔係痴撚線女權 但覺得連登反女權反到喪失咗理智
知道呢到有好多後生 其實思維仍然好受言論影響
以前係高登 假膠鳩嗡無問題 因為大家識分真心同假膠
但而家 大家已經無再分真假 所有訊息一併接收所以開呢個post 正負皮我唔關心 關心既係社會風氣

想講少少個人故事俾巴絲聽
我係一個好普通既女仔 唔靚 唔大波 正常港女身型
由細到大 我都係痴線佬/變態佬磁石 俾人性騷擾呢啲多到數唔到
撞波 hi波邊 摸蘿 摸大脾 摸腰 聞頭髮 偷拍
唯一可幸就係無俾人老強
而我亦都只係個廢柴 無試過好似拍戲咁大叫「非禮呀」多數都係唔出聲即刻走
因為我覺得 我又唔靚 無身材 大嗌都無人會信我
(就好似日和個post入面啲巴打咁 已經開始覺得條女係作件事出嚟威 唔信真有其事)

想話俾大家知 其實呢啲變態佬 佢地揀女唔係要揀個靚 佢地每人既preferences都唔同 你唔會知佢地鐘意邊types 另外 佢地都會取易不取難

我都一樣唔鐘意啲人自信心過盛 變自大狂(eg 日和post個條女)
唔否認呢條女post ig都係想曬命話俾全世界知 好多仔冧佢讚佢靚 但我信佢真係有遇到呢啲事

呢個post係想話俾巴打們知 俾人非禮/言語上性騷擾 我地做女人既 真係拎唔到證據俾你地 佢地講完既嘢 我無可能拎部電話出嚟錄音叫佢講多次
至於 啲女成日郁啲就用非禮/強姦 老屈人個啲仆街陷家剷就唔講啦 因為我改變唔到
講出嚟係希望巴打們會相信自己女朋友/女性朋友 保護下佢地 就算保護唔到 其實你信佢講既嘢就夠 有時只係想有人信自己 安慰兩句

最後 祝呢班痴撚線女人同班變態佬一齊仆街死 屌哂佢地老母

你屌人哋老母，人哋老母就唔係絲打

啱啊，如果去睇樣判斷個女仔係咪性侵犯受害者，太唔公平了。

btw 差啲講漏咗
香港地既蝻同印度佬係最喪
佢地真係當香港法律無到 因為佢地唔驚你報警

呢個世界係咁㗎啦 有人濫用女權就係老鼠屎 冇證冇據咪撚學人講非禮

但係俾人非禮可以俾咩證據你 除咗人證之外 因為都擔保唔到有人望到

因為我覺得 我又唔靚 無身材 大嗌都無人會信我

做我女朋友ok?

咩邏輯

你入熱門 日和個post兜個圈 望下啲留言
你就會明 呢個邏輯係香港無錯

做我女朋友,我保護你

你地係想像唔到每日係諸如地鐵咁嘅地方有幾多男人趁亂非禮
但絲打講得冇錯 一嚟講出口未必有人信 二嚟咁多人亂好難有證據告得入 所以佢地先咁倡狂
特登㨂啲普通樣女仔 就算大叫佢都可以話你屈佢 甚至可能調轉頭攻擊你咁嘅樣邊有人想非禮你呀 同你地講嘅嘢一模一樣
其實呢招不知幾聰明 班仆街每日博懵抽水抽得不知幾開心

我無嘢補充

撐啊滿

你呢段說話=內地人都有好人
我知係事實，我亦唔質疑你段嘢，我當hi波撞蘿全部係有心嘅，唔係地鐵多人果隻。

但依家講緊d女性，係望下都話被騷擾，當越來越多女自己做壞女性個形象，咁最後咪變到好似內地人咁，冇人會理你好唔好人，一律叫蝗蟲。冇人會理你係咪真係受害，因為太多女被逼害妄想症

下 你講到好似好有道理 但其實又歪歪地
俾人非禮 係切實身體+心靈受創
我知你地實會話 俾人摸下姐 使唔使咁誇張
但係個種唔情願 激動 同埋驚恐 你地男人係唔會明
同埋 你咁講 只係將部分個人責任推返落所有受害者到
就好似同個sexual assault survivors講「拿 無人信你 都係你地某啲女人賤 抵啦」

一方面某部份女性過度放大男性嘅動作
另一方面因為果批女性而導致男性覺得班女嘅痴線

結果正常果班比兩邊一齊拉埋落水

唔係，我認同你係受害者。
但你冇辦法說服到人，其實果d女仔都係真受害者，所以嘢變成一單單去睇，就會清楚少少，例如你自身，我只需要判斷你係咪亂嗡就得。

但變成討論香港女性，當亂嗡個案多於真，咪變成自狂妄。當然你可以質疑，點解d女唔可以真係比人騷擾，係可以，但只係我睇佢地平時po嘅內容去判斷佢人格唔係，而咁不幸，有唔少人同我嘅判斷相似，就變成咁。

總結case by case睇其實連登仔可以理性，個單位變成港女，就靠既有印象討論定型

當你用「既定印象」去斷定件事既真實性已經唔係理性啦
首先 個啲俾人視姦呀 撩呀 言語性騷擾既女 post上網同人share 佢可能有啲開心自己有人睇中 但件事同時都可以係真實
點解因爲佢有啲沾沾自喜 你就無視咗施虐者既罪行?

我都講過 性犯罪除非你留低體液體毛 否則無人證既情況下 我都俾唔到證據你話你知我確實俾人非禮
就算係我衫上面搵到指紋都唔代表啲咩

true
但我想表達既係 唔好因爲男女之間既戰爭 俾性侵犯者漁人得利
如果 個啲自大kol係女受害者既老鼠屎
咁 男-性侵犯者 就係男人既老鼠屎
至於邊個比例大啲 我相信不論男女大家都可以客觀分析到
正因為咁 法律先會偏頗咗女性

講極唔明，姐係你叫一個內地人企係我面前，佢分享佢工作啊生活啊，有言行舉止比我見到，我咪分析到佢本人係咪好人。

但宜家你叫我判斷內地人呢個品種，我惟有靠我眼見嘅大部分內地人言行舉止嚟判斷，我覺得內地人多數冇禮貌。

同理，判斷一個群體邊有對或錯，理唔理性，實有好有壞亦冇實質數字，咁靠咩判斷，咪靠自己所見所聞，我依家判斷到你係受害者，但港女 我覺得自己想太多居多

毒撚 不了

細個都比miss非禮過
metoo

女人到中年易有精神病，疑神疑鬼

乜你識啲港女會同你理性辯論既咩 你用港女呢個詞都用得幾濫
我夠可以話 你郁啲就想要tag嚟攻擊我 好撚低莊啦 but i dont care, you can call me what you want, that doesnt define me.

其實你試下套你呢個諗法入班kol到 一樣行得通

因為佢地成日俾男人非禮 咪覺得男人呢個生物就係強姦犯 所以俾你地望下驚囉

咁既話 唔使傾啦
班女望下你地就覺得所有男人都係侵犯者
班男望下班女就覺得佢地講大話扮受害者

比例還比例，我會覺得法律應該要中肯先係正確
我唔否認女性受害者嘅比率比男性高
但係法律係應該要公正咁apply先正確

依家問題係既有一班濫用條例嘅女性
亦都存在一班應該要繩之於法嘅男性加害者

我會話要平等嘅原因係男性受害者響呢方面極之弱勢
同時女性加害者偏偏就wfc

話題偏離左，個人嘅睇法係女性被侵犯一定要叫但係唔好濫用，如果唔係就狼來了效應
咁結果就係真正需要幫助嘅人得唔到幫助
唔係你自身嘅問題，而係社會風氣文化等等害左你地

比靚仔非禮咪爽囉
比毒撚望下就覺得係性騷擾
利申 絲

你講極唔明，所以印象都係有因果，因為內地人成人大聲夾惡，又唔守規矩，咪搞成咁。

你個例子可以，但前提係大量男士係強姦犯，你咪可以話男人都係強姦犯。

屌你，評論群體一向係睇整體印象，有乜好拗。

偏頗唔單止因爲比例 亦因爲我所講 難有證據
我認同男性受害者應該享有同等法律權利 時代已經進步緊 你日日都見到「美女教師」新聞
只係香港可能難啲發現 或者男受害者仍然唔敢求助

啱，我係變態佬都揀個普通樣嘅落手
捉到都可以搏冇人信

你既印象係邊到嚟 個人經驗? media?
呢種整體印象 每個人都唔同

如果你每日接觸都係highly educated 溫文有禮既大陸人
我日日都對住自由行
我同你講 大陸人係仆街 你都打個突 會質疑我啦

日日睇到新聞 成日有獸父 強姦
加埋無數次俾人非禮 班女係咪都有資格質疑所有男人都係加害者?

我唔會既原因係我都尚算理性 我知一個人醜惡 係一個人既事 唔關其他人事 所以我唔buy你呢套諗法
對事唔對人 對人唔對群體

一句講完，試評論港男，你點對事？港男有咁多個

咁我做咩要評論 同埋評論一定要negative架咩?
我不嬲都同人講 拍拖嚟講 香港男人真係無得頂
因為我見過好多好撚賤 仆街 mean既鬼佬

你對得多低質既港女 係因為你接觸唔到高質既女性

ooops, burn, sorry.

講多句 我都一樣唔buy個班女俾人望兩眼就阿支阿左
好撚公平

咁人地依家係討論港女...
依你講法，你應該阻止一切以非個人，以群體為單位嘅討論。
世界唔係所有嘢都做到case by case，我知你唔鐘意，但事實就係咁

你隻臭雞抵撚柒死
仲未比人姦算好彩

一句講哂啦, 你係咩人, 就接受啲咩人
呢句說話用哂係所有連登會員身上, 不分男女

但唔好因為自己既既有印象, 就盲目下定論, 根本每件事都應該case by case.
你睇返我上面 有覆過你 多人咁樣做 唔代表啱
而家我話俾你知, 咁諗係錯, 你都決定要繼續用「中眾」既思維去分析, then you are no better.

接觸*

屌, 仲有 「大眾」* 手殘, 自吞一打膠

屌，咁依家係討論港女。
你就一句，我case by case，玩毛咩

盲目嘅意思係，我覺得大部分女人係老作，冇被騷擾，所以你都係老作，呢d先叫盲目。

依家係，以我觀察，雖然我覺得好多case係自己想太多，但你呢個case係真係被騷擾。

你明未，咁你教我如何不用印象評論香港女性....

我地就拎隔離日和個post嚟討論
其實成個post都係講緊同一條女, 阿sabrina, 何來有其他港女?

所以我而家咪話你知, 根本討論就係對事, 對人, 但唔對群體
但係連登已經俾一班中學雞入侵, 加埋你呢啲唔肯改變自己思維模式既人
所以一個香港女仔出軌, 大家就大事宣揚 話所有港女都係雞, 係會派帽
你覺得呢種討論好有意義?

有d女仔主動痴埋黎 我都唔知比咩反應好
我縮 佢就進 縮到企唔穩個人啦

你同隔離POST個SABRINA有咩分別 你自己講

望住班唔關事嘅都要比人批鬥真係

Btw我係覺得有心人借用呢樣野去搞二元對立
背後原因我唔諗太多，但係成班民智未開嘅
見人地話港女係雞係公廁就跟住講
On9

對唔字

撞波 hi波邊 摸蘿 摸大脾 摸腰 聞頭髮 偷拍

有咩問題？人地覺得你正先抽你水

連登真係痴撚線 高登都未去到咁

十條女派帽, 都只係個十條女既錯, 但呢到就一定要拉哂所有香港女人落水先安心, 一定要鬧港女
同埋講真 好多人都已經做唔到理性討論
講講下已經會人身攻擊 屌哂老母
本身我係出面啲post已經好少留言 廢事曬氣
但我覺得性犯罪者係唔應該縱容 不論男女 年齡
即使被性侵既係一個罪無可恕 派綠帽既港女 都唔應該受呢種對待
亦因為我忍咗好多年, 然後發現 呢啲經歷會一直蠶食自己
我知我講到好誇張 但呢啲經歷係忘記唔到 講到底 我都只係俾人非禮咗好多次, 但係俾人老強個啲有幾慘我都想像唔到...

認唔認同?

我明呀，我見過個呀叔摸個算係醜嘅女人個屎窟，
個女人好勇即時擰轉身問佢摸乜嘢，
個呀叔好理直氣壯咁講：「嘩你咁醜樣係都唔摸你啦。」
點知個女人更加大聲咁講：「係呀，我咁醜你都摸，你咪cheap囉。」

根本外貌同佢有無俾人抽水係兩件事，
啲仆街就係知其他人會有呢種觀感先安心落手。
至於嗰個post啲女為人係點就唔評論，
可能有啲係太浮誇，但都揭露咗好多人會將被非禮同靚掛鉤。

果堆鬧港女嘅 當然我唔排除就係有比港女帽過
又或者港女扮上菜
又甚至冇女/溝唔到, etc

咁但係去到比人侵犯 呢個明顯係一個唔同嘅議題
班人就因為對於以前響自己身上發生過嘅帽事影射落去
就覺得根本港女呢個群體根本唔值得幫
我話知你比人女女女都係抵撚死
我都明對果班港女有怨恨 但係去到見到女仔比人侵犯都可以照咁睇
我都唔明班友嘅思想係點

你可以話班男嘅根本唔明點解會講到咁誇張
在佢地眼中真係只係睇到比人摸左一兩下
然而對女性黎講果種不可磨滅嘅心理陰影我多少會明白

btw... 明明港女當初只係指特定行為嘅先會被冠上呢個名
幾時開始港女=所有香港女性

邊個？🤔

除咗非禮同靚掛勾, 好多人都仲係習慣blame the victim, 話一定係條女著得暴露, 自己攞嚟 呢啲說話係今時今日2018年都仲聽到...

btw你聽唔聽到我為你鼓掌既聲音?

上面個啲 我無補充, 已經講得好簡單易入, 一矢中的
至於最尾個到, 係因為有咗連登之後, 踩女風氣越來越盛行, 就算無拍過拖既連登仔都一齊上嚟鬧女人就係雞既時候, 只要你係香港女性, 已經被冠上莫須有罪名, 直接頒個「港女」title俾你.

講到呢到雖然有啲off topic, 不過我可以形容下, 俾人非禮, 就好似一個童年陰影咁
你回想返, 可能只係小小事, 例如俾老豆老母打到仆街 / 俾人困入黑房 / 俾老豆老母踢出屋, etc
俾人非禮都係差唔多, 回想起, 都只係俾個好撚猥瑣既阿叔 摸咗波邊一下, 我無少忽肉, 但係個種感覺, 會一直haunt你. 好似童年陰影咁, 未必成日諗住, 但係, 無論點, 你都記得.

你係咪住屯門？

唔係

真心慘
偏偏係D咁嘅事響深層記憶
我最多都只係細個比呀爸橫蠻無理

去到呢個位都冇辦法, 想忘記都忘記唔到
只可以去諗定再有下次嘅話可以點應對

點解聞頭髮都係性騷擾，
真心想知哩個舉動對女仔來講係咩感受

特登行埋條女隔離索一啖就擺明變態佬行為黎啦
邊個唔會介意無啦啦比陌生人聞自己體味

講撚到無緣無故針對港女咁
唔係咁多人做雞/屈人強姦/派帽
得鳩閒話港女係雞係公廁咩
唔係全部既 有7成咁上下囉

根本樓主就唔明個問題係邊，問題就係社會上一旦發生男女非禮案，大部份聲音都會第一時間就認為係男性有罪，而近年法律有不少案例都係個女既無証無據就咁講都可以令個男既坐牢。

男性係其他post咁講只係想以一種負面思維去發洩同攻擊返個種不公思維同想保護自己既法律地位，唔代表無判斷能力，佢地去到公眾場合都一定唔會咁篇激。

樹大必有枯枝，男既有人非禮，女既有人屈強姦，係必然既，但問題係上到法庭，個官會信邊個？ 男性地位係香港低微，我絕對唔信你即使係普通樣話比人強姦，大眾就唔會大部份即時指責條仔囉

同埋最重要既係，女既屈強姦唔成功以後出黎一啲事都無，男既比人屈強姦，就算最後判無罪都一定比人標籤左成世罪名黎。

個條友應該純粹假膠姐 都廢撚事理

唉 多啲去書局睇下啲教你點諗嘢既書 少啲上pornhub
如果你懶唔想睇書 都可以碌返上去睇我啲replies
成世人流流長 用多啲個腦啦

唔通日日都睇到世界各地既男人老強人 又要標籤哂男人做強姦犯咩
我唔理其他女做雞定派帽定收兵啦
係人拍拖都遇到人渣架啦
我夠有ex派兩頂帽俾我啦
我夠有ex係玩感情啦
我夠有ex呃閪屌啦
喂 邊個無遇過姐 但我無必要上嚟日日鬧港男賤格
個幾條仆街賤 係佢地老豆老母唔識教 唔代表其他男人無品
但係你班連登仔 失下戀 俾人背叛下已經成個怨婦咁
日日上嚟圍爐 屌哂所有女人都係賤
man up啦 你班廢柴

唔知女人屈男人嘅cases 多d
定男人真係性罪犯嘅cases多d
唔洗係連登咁認真，通常大家見到你呢d理性post就入黎扮下理性，轉過頭見到日和post條女咁樣衰都咁自信又走去和應下。
我相信仍然有部份人係現實好正常，只係上網笑下跟風派下膠

我唔係唔明 講咗好多次 俾人非禮 有咩證據俾到你
就係因為無證據能證明底下 罪案都可以發生 咁咪會偏頗
你講到 男人係上庭未知事情去向時 已經俾社會大眾評論 我認同架 男人有時真係好無辜
呢方面係media既責任 佢地有責任將新聞寫得最中立 話俾社會市民知 件事仍然調查緊 有唔同既可能性
政府亦應該教育民眾批判思考 今時今日大把人以貌取人 斷章取義
見人識得少 就話人地一定係雞
見人毒少少 就話人地一定係變態咸濕佬
教育人民既時間好漫長 你叫呢班連登仔理性諗下嘢 佢地都唔識啦 何況全香港

我十分認同你最尾個段 啲女人老屈人 應該要受返同等既刑期
如果佢屈個男人 告得入既話要坐十碌 咁呢條臭閪屈唔入就應該要受返個十碌 嚴懲班仆街

我相信24/25歲以上既都有啲思考能力既
但個啲13-23歲既 真係唔敢包啦

因為佢將哩個行為同揸波之類放埋一齊所以咁問
係咪仲嚴重過搭博頭？

自己扮哂理性轉個頭就攻擊某個年齡層 咪扮哂理性啦

下 係咪我唔解釋你就諗唔到原因
定因爲上面我咁多論點你一個都駁唔到所以走嚟challenge呢啲無謂嘢
人隨年齡 經歷得越多 自然學到唔少嘢
13-22仲輕鬆讀緊書 同班同學唱下k 做下柒嘢 你去中學門口睇下班細路都知啦
23/4開始出嚟做嘢 見識世面 咪會成熟啲 多啲用個腦囉

屌你老母咪撚玩啦 三唔識柒 你未經我同意走嚟摸鳩我 理得你搭膊頭定摸膝頭啦 你點知我鐘唔鐘意你掂呀?
喂 走嚟聞頭髮仲唔夠變態? 佢唔會離遠聞我啲洗頭水 係控埋去我啲頭髮到索喎
cls

中國都有好人

正皮不解釋
唔係支持女權分子
亦都反對女人持住自己係女人就推負責比男人

但係
連登係極端男權
只要係女人 就expect係女人錯左先
之前有單野 係女司機 個個連登仔就屌左個女人先
但最後find out係個男小巴司機唔岩
但冇人講番
男人撞車就冇人話關性別事
女人就一定係錯

另外 一有性罪行案 就係勞資糾紛
女人就係雞
毫無分析能力
成件事未睇清就係女人唔岩先

一邊反女權 話女人大哂
但偏偏自己係極男權 覺得男人係要大哂

比我都唔服啦

最近有個free drink bar
比d人係咁偷哂番屋企
唔通我又話
抵死 擺係度就預左咩？

同一道理 女人就算著成點 唔等於要比人非禮強姦

兩件事都係講 人要自律

出過國 認識過啲受高等教育既大陸人 你就知 真係有好人 亦有好聰明 溫文有禮既中國人
講到尾 國籍唔代表啲咩 重點係你選擇做咩人

咁係因為你上開連登姐
你上下bk
你就會覺得所有男人係臭鳩啦

唔好出黎柒啦
一有非禮case 你確定唔係個女比人話多？
批評樣 身材 加埋起底啦

同埋老實講 如果連登仔再係咁撚樣 真係俾位林鄭推廿三條
雖然我覺得無論點都好 言論自由唔應該受打壓 但係咁樣俾位人硬廿三條 真係好無謂

支持去PTGF的IG度講

講開林鄭
d人就屌鳩佢係女人 所以差
唔講真係以為689做得好好

結論係兩個都係咁仆街啦

屌 做共黨走狗 不分男女都係狗啦

我地都把人性睇得太高 說到底 太多衣冠禽獸

係架 其實真係應該報警 但我可以話你知係香港會點
當你大嗌完「非禮」
加害者就會同受害者舌戰 「鬼會摸你咩 醜婦」
其他香港人食花生
然後當你報咗警之後 差佬就會叫你和解
就算落簿 都唔會有follow up 叫你快啲銷案

你信唔信

後生就有人信

但係縱容個犯既 係唔想做嘢既差佬喎

好多變態佬比起靚女，
更鍾意向 平凡 睇落似唔敢出聲既女落手
試過地鐵上比人非禮，當時我大叫非禮但冇一個人幫我手捉住佢，淨係識望...最後比佢走甩左
依家諗番起
可能當時圍觀既人諗緊既，同日和POST既留言差唔多

其實有時我自己都唔知對方有心定無意 呢啲情況都係避咗先 好少咁倡狂會追 但都有試過遇跟蹤狂
不過萬一有下次 我會報警

嘩屌 好撚慘 呢啲就係我腦海幻想既嘢

其實廢話一句 非禮呢d野一定係報警先
等件事查完/無下文先擺上網講 因為而家 好多時件事都未查就擺上公海 好易就變左三姑六婆一人一句變左質
同埋好多時加左太多個人感受 就變左攻擊某類人咁

只能說你諗得太天真
有部分受害人係冇報警打算
而有部分係有報警打算但實行唔到

可以報警既大前提係捉住犯人
而犯人通常向冇同伴既人下手
你要單憑自己捉住佢，有幾多情況下可以捉得實？
（仲要未考慮自己捉實佢會唔會有後續危險）
如果係街上既情況，佢地見你出聲一係就發難再逃走，一係就唔比反應即逃走
係公共交通工具既話一樣都係，搵得職員黎，犯人都九成已逃脫

講要出聲向路人求助係冇用
香港呢個社會太冷漠，十次非禮求助，我諗只有一次有人出手幫助
我諗係真係好好彩先可以報到警
親身試過唔止一次係咁

exact7ly 然後仲未計 差佬叫你和解

香港其實好多風化案，好多女仔都唔敢出聲，有女朋友嘅夜返最好送到上屋企